<?php
use Laminas\Http\Client;
use Laminas\Http\Request;

// OTS EXAMPLE DATA FOR TESTING
$otsFeedJson = '
{
    "meta":{
        "maxanz":"10",
        "page":1,
        "treffer":6270,
        "von":1570163296,
        "bis":1664771296,
        "query":"(Arbeiterkammer OR Gewerkschaft)"
    },
    "ergebnisse":[
{
            "TITEL":"Landesparteitag SP\u00d6 N\u00d6\/Schnabl: \u201eSP\u00d6 bek\u00e4mpft Teuerung: Preise runter, L\u00f6hne rauf!\u201c",
            "LEAD":"SP\u00d6 N\u00d6 Landesparteivorsitzender in seiner Funktion best\u00e4tigt",
            "DATUM":"2022-10-01",
            "ZEIT":"14:55:39",
            "ZEITSTEMPEL":"1664628939",
            "EMITTENT":"SP\u00d6 Nieder\u00f6sterreich",
            "EMITTENTID":"193",
            "ANHANG":null,
            "SCHLUESSEL":"OTS_20221001_OTS0038",
            "WEBLINK":"https:\/\/www.ots.at\/presseaussendung\/OTS_20221001_OTS0038\/landesparteitag-spoe-noeschnabl-spoe-bekaempft-teuerung-preise-runter-loehne-rauf"
        },
{
            "TITEL":"Pensionsbeitr\u00e4ge f\u00fcr Arbeit im Alter ersatzlos streichen!",
            "LEAD":"Fritz P\u00f6ltl (FCG-\u00d6AAB): \u201eWenn die Menschen l\u00e4nger arbeiten sollen, darf man sie doch nicht bestrafen!\u201c",
            "DATUM":"2022-10-01",
            "ZEIT":"09:38:35",
            "ZEITSTEMPEL":"1664609915",
            "EMITTENT":"Fraktion christlicher Gewerkschafter Wien",
            "EMITTENTID":"3038",
            "ANHANG":null,
            "SCHLUESSEL":"OTS_20221001_OTS0015",
            "WEBLINK":"https:\/\/www.ots.at\/presseaussendung\/OTS_20221001_OTS0015\/pensionsbeitraege-fuer-arbeit-im-alter-ersatzlos-streichen"
        },
{
            "TITEL":"AK tief betroffen \u00fcber Ableben von Behindertenanwalt Hansj\u00f6rg Hofer",
            "LEAD":"AK Direktorin Silvia Hru\u0161ka-Frank: Unser tiefstes Mitgef\u00fchl geh\u00f6rt den Angeh\u00f6rigen",
            "DATUM":"2022-09-30",
            "ZEIT":"13:29:06",
            "ZEITSTEMPEL":"1664537346",
            "EMITTENT":"Arbeiterkammer Wien",
            "EMITTENTID":"26",
            "ANHANG":null,
            "SCHLUESSEL":"OTS_20220930_OTS0164",
            "WEBLINK":"https:\/\/www.ots.at\/presseaussendung\/OTS_20220930_OTS0164\/ak-tief-betroffen-ueber-ableben-von-behindertenanwalt-hansjoerg-hofer"
        },
{
            "TITEL":"\u00d6GB zeigt sich zum Tod von Behindertenanwalt Hansj\u00f6rg Hofer zutiefst betroffen",
            "LEAD":"Korinna Schumann, \u00d6GB-Vizepr\u00e4sidentin, und Patrick Berger, Leiter des Chancen-Nutzen-B\u00fcros im \u00d6GB, bekunden ihr tiefstes Beileid",
            "DATUM":"2022-09-30",
            "ZEIT":"12:04:49",
            "ZEITSTEMPEL":"1664532289",
            "EMITTENT":"\u00d6GB \u00d6sterreichischer Gewerkschaftsbund",
            "EMITTENTID":"143",
            "ANHANG":null,
            "SCHLUESSEL":"OTS_20220930_OTS0122",
            "WEBLINK":"https:\/\/www.ots.at\/presseaussendung\/OTS_20220930_OTS0122\/oegb-zeigt-sich-zum-tod-von-behindertenanwalt-hansjoerg-hofer-zutiefst-betroffen"
        },
{
            "TITEL":"AK Preismonitor: \u201eDie Butter vom Brot nehmen\u201c \u2013 Starke Teuerungen bei Butter, Brot, \u00d6l, Mehl & Co.!",
            "LEAD":"Preiskarussell f\u00fcr g\u00fcnstige Lebens- und Reinigungsmittel dreht sich weiter \u2013 Preise innerhalb eines Jahres oft gigantisch gestiegen",
            "DATUM":"2022-09-30",
            "ZEIT":"09:29:35",
            "ZEITSTEMPEL":"1664522975",
            "EMITTENT":"Arbeiterkammer Wien",
            "EMITTENTID":"26",
            "ANHANG":null,
            "SCHLUESSEL":"OTS_20220930_OTS0041",
            "WEBLINK":"https:\/\/www.ots.at\/presseaussendung\/OTS_20220930_OTS0041\/ak-preismonitor-die-butter-vom-brot-nehmen-starke-teuerungen-bei-butter-brot-oel-mehl-co"
        },
{
            "TITEL":"GPA-Teiber: CO2-Bepreisung macht Erh\u00f6hung des Kilometergeldes dringender denn je",
            "LEAD":"Menschen, die auf Nutzung des privaten PKW angewiesen sind, nicht im Regen stehen lassen",
            "DATUM":"2022-09-30",
            "ZEIT":"08:17:12",
            "ZEITSTEMPEL":"1664518632",
            "EMITTENT":"\u00d6GB \u00d6sterreichischer Gewerkschaftsbund",
            "EMITTENTID":"143",
            "ANHANG":null,
            "SCHLUESSEL":"OTS_20220930_OTS0019",
            "WEBLINK":"https:\/\/www.ots.at\/presseaussendung\/OTS_20220930_OTS0019\/gpa-teiber-co2-bepreisung-macht-erhoehung-des-kilometergeldes-dringender-denn-je"
        },
{
            "TITEL":"Zu Unrecht entlassen: AK erk\u00e4mpfte hohe Nachzahlungen f\u00fcr zwei Besch\u00e4ftigte einer Bewachungsfirma",
            "LEAD":"Zwei Mitarbeiter einer Bewachungsfirma wurden fristlos entlassen, weil sie laut ihrem Arbeitgeber firmensch\u00e4digendes Verhalten an den Tag gelegt hatten. Die AK ging f\u00fcr die beiden vor Gericht und klagte gegen die Entlassungen. Im Verfahren konnten die Vorw\u00fcrfe entkr\u00e4ftet werden. Die Arbeiter erhielten jeweils eine K\u00fcndigungsentsch\u00e4digung. Auch offenen Lohn, den ihnen der Arbeitgeber zuletzt nicht mehr ausgezahlt hatte, bekamen sie zugesprochen. \u201eDas ist leider kein Einzelfall. Immer wieder wird versucht, Besch\u00e4ftigte mit fadenscheinigen Begr\u00fcndungen um ihre Anspr\u00fcche zu bringen\u201c, sagt AK-Pr\u00e4sident Andreas Stangl.",
            "DATUM":"2022-09-30",
            "ZEIT":"07:57:38",
            "ZEITSTEMPEL":"1664517458",
            "EMITTENT":"Arbeiterkammer Ober\u00f6sterreich",
            "EMITTENTID":"21",
            "ANHANG":null,
            "SCHLUESSEL":"OTS_20220930_OTS0011",
            "WEBLINK":"https:\/\/www.ots.at\/presseaussendung\/OTS_20220930_OTS0011\/zu-unrecht-entlassen-ak-erkaempfte-hohe-nachzahlungen-fuer-zwei-beschaeftigte-einer-bewachungsfirma"
        },
{
            "TITEL":"Familienausschuss: Zahlreiche oppositionelle Vorschl\u00e4ge zur Reform\ndes Kinderbetreuungsgeldes und des Papamonats",
            "LEAD":"Staatssekret\u00e4rin Plakolm will sich f\u00fcr Erh\u00f6hung der Mittel f\u00fcr die Bundesjugendf\u00f6rderung bei den Budgetverhandlungen einsetzen",
            "DATUM":"2022-09-29",
            "ZEIT":"17:09:24",
            "ZEITSTEMPEL":"1664464164",
            "EMITTENT":"Pressedienst der Parlamentsdirektion \u2013 Parlamentskorrespondenz",
            "EMITTENTID":"172",
            "ANHANG":null,
            "SCHLUESSEL":"OTS_20220929_OTS0216",
            "WEBLINK":"https:\/\/www.ots.at\/presseaussendung\/OTS_20220929_OTS0216\/familienausschuss-zahlreiche-oppositionelle-vorschlaege-zur-reform-des-kinderbetreuungsgeldes-und-des-papamonats"
        },
{
            "TITEL":"Immer arbeiten, kurzfristig einspringen: Tourismus als Arbeitsumgebung nicht attraktiv genug",
            "LEAD":"vida-Tusch: AK untermauert mit Online-Umfrage Gewerkschaftsforderung nach umgehender Verbesserung der Arbeitsbedingungen",
            "DATUM":"2022-09-29",
            "ZEIT":"13:03:16",
            "ZEITSTEMPEL":"1664449396",
            "EMITTENT":"\u00d6GB \u00d6sterreichischer Gewerkschaftsbund",
            "EMITTENTID":"143",
            "ANHANG":null,
            "SCHLUESSEL":"OTS_20220929_OTS0166",
            "WEBLINK":"https:\/\/www.ots.at\/presseaussendung\/OTS_20220929_OTS0166\/immer-arbeiten-kurzfristig-einspringen-tourismus-als-arbeitsumgebung-nicht-attraktiv-genug"
        },
{
            "TITEL":"AK und \u00d6GB: Bundesregierung muss sich f\u00fcr sofortige Trennung von Gas- und Strommarkt einsetzen",
            "LEAD":"Energiepreise und Inflation explodieren \u2013 Ma\u00dfnahmen auf EU-Ebene und in \u00d6sterreich notwendig",
            "DATUM":"2022-09-29",
            "ZEIT":"10:00:02",
            "ZEITSTEMPEL":"1664438402",
            "EMITTENT":"Arbeiterkammer Wien",
            "EMITTENTID":"26",
            "ANHANG":null,
            "SCHLUESSEL":"OTS_20220929_OTS0062",
            "WEBLINK":"https:\/\/www.ots.at\/presseaussendung\/OTS_20220929_OTS0062\/ak-und-oegb-bundesregierung-muss-sich-fuer-sofortige-trennung-von-gas-und-strommarkt-einsetzen"
        }
    ]
}
';

/*
$request = new Request();
$request->setMethod(Request::METHOD_GET);
$request->setUri('https://dummyjson.com/products');
$client = new Client();
$response = $client->send($request);
$feed = Laminas\Json\Json::decode($response->getBody());
*/

$feed = Laminas\Json\Json::decode($otsFeedJson);
//var_dump($feed);
?>

<div id="ots-feed-container">
    <div class="ots-feed-container-heading">News zu Arbeiterkammer und Gewerkschaft</div>
    <div class="ots-feed-posts">
        <?php if($feed->ergebnisse): ?>
            <?php foreach ($feed->ergebnisse as $post): ?>
                <div class="ots-feed-post">
                    <div class="ots-feed-post-heading"><a href="<?=$this->escapeHtmlAttr($post->WEBLINK)?>" target="_blank"><?=$this->escapeHtml($post->TITEL)?></a></div>
                    <div>
                        <div class="ots-feed-post-lead"><?=$this->escapeHtml($post->LEAD)?></div>
                        <div class="ots-feed-post-date-emittent"><?=$this->escapeHtml(date("d.m.Y", strtotime($post->DATUM)))?>, <?=$this->escapeHtml($post->EMITTENT)?></div>
                    </div>
                </div>
            <?php endforeach; ?>
        <?php endif; ?>
    </div>
    <div class="ots-feed-more-link">
        <a href="https://www.ots.at/suche?query=Arbeiterkammer+OR+Gewerkschaft" target="_blank">mehr ...</a>
    </div>
</div>